有冇人發現Telegram洗板式文宣好煩...

基本上家下D 討論group瘋狂洗板,點討論,連正常交流都做唔到